<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje</title>
    <link>https://arturomendozaa.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 09 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://arturomendozaa.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Tercer live</title>
      <link>https://arturomendozaa.github.io/my_launchx_blog/posts/post_3/</link>
      <pubDate>Sat, 09 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://arturomendozaa.github.io/my_launchx_blog/posts/post_3/</guid>
      <description>Ideas importantes  Node nos ayuda a modularizar V8 engine Es recomendable escribir en el blog cosas que aprendamos o nos parezcan interesantes  Ideas difusas  V8 :sweat: Sintaxis de node  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Del camino recorrido</title>
      <link>https://arturomendozaa.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://arturomendozaa.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Desde el comienzo ¿Qué es lo que he aprendido hasta ahora? Pues el inicio como cualquier buen inicio fue algo caótico, me enteré del curso en uno de los últimos días de la convocatoria y al entrar me doy cuenta de que ya habían avanzado algo en los temas, desde entonces comencé lo que parecía un interminable y frenético camino para ponerme al día.
Mentiría si dijera que todo ha sido fácil y realmente pienso que estaría mal decir tal cosa a alguien que va a empezar, recuerdo una frase de Winston Churchill que me dijo un primo cuando comenzamos un proyecto difícil:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La cultura del desarrollo de software</title>
      <link>https://arturomendozaa.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://arturomendozaa.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>Para mi es importante que un desarrollador tenga los valores:
 Responsabilidad Paciencia Empatía  Lás practicas que un desarrollador de software debe tener:
 En lo posible intentar tener un código legible La documentació debe ser importante, aunque no tengo mucha experinecia en ello Tamién me parece muy importante tener alguna bibliografía en la cual apoyarse, si bien no siempre es posible estudiar los temas que quisieramos, creo que es bueno tener alguna referencia estructurada y no solamente buscar información cuando surge un problema  De los sentimientos y emociones no estoy seguro, creo que eso depende de la personalidad de cada persona y habrá una variación importante entre ellos, sin embargo debo decir que me soprendió mucho el mission commander Carlo, creo que después de verlo empiezo a pensar que es importante inspirar a la gente y recordar como se siente haber estado en el lugar de las personas a las que se les quiere enseñar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Primer live</title>
      <link>https://arturomendozaa.github.io/my_launchx_blog/posts/post_2/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://arturomendozaa.github.io/my_launchx_blog/posts/post_2/</guid>
      <description>Primer live ¿Qué es lo más importante para un desarrollador de software?
Para Carlo lo más importatnte es tener una vida plena y saludable, tener tiempo para disfrutar la vida.
Para hacer bien nuestro trabajo, necesitamos conocer nuestras herramientas, que son las que nos volverán eficientes:
 Sistema Operativo (con su respectiva línea de comando) Editor de texto (no importa el que ocupemos, debemos estudiarlo) Control de versiones (git y github)  Lo que vimos en la práctica</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://arturomendozaa.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://arturomendozaa.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>whoami Hola, aquí vas a leer un poco sobre mi 🤩
 Panta rhei (&amp;ldquo;everything flows&amp;rdquo;)
 Un poco de aquí y de allá Soy una persona curiosa y tengo varios intereses, creo que varios se pueden considerar relacionados a la programación.
Pues ahora estoy estudiando este curso de programación, he estudiado varias cosas y había querido estudiar programación por un largo tiempo y creo que este curso llegó a mi en el tiempo justo, creo que estoy en un momento personal en el que puedo aprovechar en gran medida lo que aprenda aqui.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
